
# MongoDB-Replica
Η εργασία αφορά την δημιουργία μιας βάσης δεδομένων MongoDB σε docker. Πιο συγκεκριμένα επιτυγχάνεται το replication μιας MongoDB βάσης δεδομένων δηλαδή η δημιουργία 2 αντιγραφών της βάσης σε δύο διαφορετικά μηχανήματα που σε περίπτωση αποτυχίας του κύριου υπολογιστή το replica set θα αποφασίσει ποιος θα πάρει την θέση του κύριου υπολογιστή.
'Εγινε και η ανεπιτυχής  προσπάθεια χρήσης reverse nginx proxy στο mongodb-replica set .

